法比加斯：我可能會回歸阿仙奴

今季季尾將與車路士合約到期的西班牙中場法比加斯，接受西班牙傳媒《馬卡報》報道時表示，不排除回歸成名地兵工廠的可行性，還稱以自己的踢球風格，可以延續職業生涯很多年。
「阿仙奴永遠在我心中，我不會忘記他們。為甚麼不可能回去呢？你永遠不會知道自己未來會發生甚麼事情。」法比加斯續指：「我的感覺及狀態仍然良好，我與車路士的合約七個月後就要結束，到那時我已經在頂級聯賽效力了16場，上陣超過750場，還有數不清的訓練，但我感到自己還很年輕狀態很好，但不可能每季再上陣60場了。但以我的踢球風格，我認為我仍可以踢很長時間，延續我的職業生涯很多年。」

返去養老

我與車路士的合約七個月後就要結束，到那時我已經在頂級聯賽效力了16場

你估愛蛇係雲加條懵能咩

我立即屌你老母蓋世寶
請尊重雲加

要黎做咩

拎藍斯交換

隊長

ok

斷腳啦

25仔下場

愛蛇: 喂喂喂 企開d啦屌你老母

當年貼錢走

不了

不了 垃圾25法比狗

俾女神飛咗 之後搵毒撚埋單

太早成名 29歲就跌watt

跟雲加去拜仁la diu

法比加斯 後悔吧

法比+ OZIL

拎梗英超了

呢一世都記住佢對疤個腳後腳

雲加又贏。

好，支持！

死車狗
又餵屎比我地

免費都OK

去Ac

夾硬笠波衫

中日應共存共榮 釣魚島紛爭是挺滑稽的一件事

岩喇
翻嚟幫手掃地

有新牙間

25狗

回家吧

話時話，成個po 都話係不了，點解會咁多正皮既？

躝啦

同平時成班出黎反雲 但係一開雲加post就幾百正皮一樣

想返黎痴冠軍

燒晒啦喎啲波衫

買過囉

隊長 回家吧
頂渣架個位

你有冇睇佢幾廢

藍斯唔續約啊，預位比佢

修下草皮,執下垃圾,喺更衣室偷聽下有乜內幕料然後出去重注